咪再吹任何風喇！只需推狗情報

屌要去要留自己決定
唔洗人教，比足夠資訊班手足就夠
一切交比前線手足決定！

推

校巴封橋呀
校巴封橋呀
校巴封橋呀